下午茶

點解唔飲可樂?

依排成日飲你 有啲悶